香港邊到有得買時代雜誌？

黎緊有期會用Kobe做封面 香港邊到有得買 好想買返本黎留念

去台灣誠品網訂, 貴少少但一定有

香港誠品會有現貨擺出嚟

KOBE果本係美版? 第幾期幾時出?

我淨係知道有time放出嚟
唔知咩版
上網訂穩陣啲嘅

岩岩搵誠品網唔見有預訂, 唔知搵唔到定無美版